有無人鍾意睇幪面超人？

甲鬥皇好悶喎

Zero One

但落雨Clock up嗰集型到爆

555型D 喎

RX 最撚型

Are you Ready?

RX

W 最好睇

01好好睇

Max 大變身

有無出過女人幪面超人？

龍騎

影視台個個禮拜都討論幪面超人

世界大戰抹黑宇宙了

其實唔少 數數下都有10個
不過唔會係主角

kabuto 好撚正wor
不過劇情係無555呢D咁好
btw Kuuga世界第一

幾鐘意呢個變身pose

Paradox 好型

我係太陽之子，幪面超人 Black RX

rx, faiz 超正呀

Build 正

555

咁先型架嘛！

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel？

路過

鋼の如月空翻
Rabbit tank

最型超人

香港既kamen rider

Agito好正但嚴重地被低估

1號唔係同2號一齊出嘅咩

中意響鬼係咪小眾

劍 屌打樓上全部la

漏奶 乜撚關係...

好撚鐘意昭和個陣啲拉打，個個都好型。
細個個陣老豆會買劇場版啲碟番尼，CG係冇而家啲咁好，但真係好好睇，可以重睇又重睇。好記得一號有集講隻怪會搞到啲人變成泡，細個真係覺得好恐怖。
大個咗搵番日版尼睇先知V3原來叫風見次郎而唔係洪天馬
平成中後期之前啲拉打都正，但愈後愈覺得冇咁吸引，而家睇拉打都只會重睇OOO之前個啲。

梗係啦 新果d 變曬兒童玩具向

條belt再加其他配件都一大抽

zero one 喎
唔係1號呀

Any one 龍騎 agito

劇情好悶，外型都叫合格

ZI-O 睇到一半棄咗
新01好型 但無睇 唔知好唔好睇

最愛龍騎 Ex-Aid, Drive

Hyper 大變身！

好記得首變身歌
Hyper Muteki Ex-Aid~

Exactly same!!! 舊平成真係有血有肉
Agito個劇情真心一流，ryuki真司最後死簡直顛覆左我細個超人必勝既印象，好深刻

細個小學雞果時鐘意響鬼
因為明日夢都係細佬所以有代入感, 有個咁型既大叔照著

卡卡也茄 了射以囉哥多古 我剛唔囉西強gamer
Hyper muteki ex-aid~

Agito真係集集都咁吊引 龍騎真係顛覆拉打世界觀 從來都無試過拉打之間廝殺

好鐘意poppy首變身歌個旋律

放下啲拉打特寫先

呢套野得個樣型，內容垃圾到

就係鐘意個樣

見ててください、俺の変身！
仲有龍騎都好正

火燒教堂打野味

呢啲，先係男人

古迦 fazi頂峰 之後都覺得冇拉打味

求其龍騎帝騎都有啦

灰銀色腰帶

狂風掃落葉

MAX HAZARD ON！

no chance of surviving this shot

依加套zero one好睇

睇到w之後無再睇
應該算係昭和撚
最想漫畫幪面超人spirits 有動畫

OOO之後就無拉打了

*睇

累累贅贅 花哩花碌 勁核突

次次拉打po都有人批鬥新拉打唔係拉打

不如咁問你啦，rider （騎士）係起碼有部電單車揸下先叫騎士嘅，你答我，邊個rider 有自己嘅電單車先講野

不如你講下有邊個拉打冇電單車
drive就冇計啦

老老豆豆 我真係諗唔到邊個冇電單車

買左條csm

少年よ
大叔控
人間體入深山鍛鍊+打怪
舊平成 其餘都係科技變身 收新裝就有得升level
btw 紅響鬼 用紅555一樣 由型變柒

kuuga之後再冇拉打

響鬼本身唔係拉打

設計好
不過劇情前面好後極差

1號之後再冇拉打

WIZARD留名
仲有龍騎,555,劍呢3套真係好正

之後出既越來越兒童向，賣玩具

龍騎之後冇咩再睇
龍騎好睇在於rider 唔一定係正義
而且套野每個都有自己理由去戰鬥
真司係個on9仔 但 同好左膠
但佢都係堅持自己既理念

新十年頭炮W

最愛龍騎，劍同w

啲昭和老鬼同UC老鬼真係麻鳩煩 成日無睇新果啲又依依哦哦

其實幪面超人我自己覺得冇話邊套好邊套唔好
因為係幪面超人所以我都會睇晒佢
覺得特別深刻就係龍騎,555,劍,WIZARD,呢幾套都有入周邊玩具
依家努力試緊追埋昭和系列,昭和劇情真係有D悶

成撚日話555後無拉打
睇見ex aid樣衰又話狗都不屌

都唔撚知有幾多個真心有睇

邊個無電單車？
定係Drive

講埋呢啲野你真係攞黎柒
幾乎個個都有
係得真同drive冇

咁多套最鍾意係decade
時王都係因為有佢回歸先睇哂

以前鐘意555 而家OOO

電王

龍騎應該係唯一一套劇情無限loop嘅拉打最尾嗰集可以駁返開頭

樓上巴打應該數漏左
真rider 除左要有電單車 仲有rider kick
新平成 OOO wizard gaim drive 都係頭一兩集補返 rider kick
之後就會有其他裝/技 而完全唔見左 rider kick

其實世紀王算唔算拉打

50+50=99

唔係男一都係用拉打kick咩 除咗響鬼

RX打後果d都唔好睇
個孌身器又大又
有d仲插埋卡
為咗賣玩具搞膠哂

好多人話甲鬥王唔好睇反而我鐘意

仲有龍騎，blade，電王，kiva都不錯

響鬼就真係唔想睇，搵個阿叔做

w打後新嗰d不值一提

利申:龍騎到依家全部有睇除左響鬼

：寶生永夢！
：
：點解你唔洗接受適應手術就可以變身成Exaid，點解可以自己生卡帶出黎，點解變身之後會頭痛！
：唔好再講啦！
：個答案就只有一個
：YAMERO~!
：寶生永夢！你係世界上第一個感染咗bugster病毒嘅男人！

菠蘿

(I gotta believe~)

個post準備世界大戰

引戰先

新平成最好睇：W

Kabuto個劇情係拉打迷中都公認係炒曬車

kabuto擺明靠主角carry
行天之道 總司一切 !!!

Diend 冇比人笑

照返佢個邏輯：「真」都唔係幪面超人又冇腰帶又冇車

真而家睇返都覺得好正

徒手拎甩人個頭

(OMCl

橘先生！？你做咩唔幫手啊！

啱
想當年神主牌未播完，見到W個皮套
「屌你老母乜撚嘢嚟」
睇完W之後
「屌你老母好撚有型」

受過神主牌洗禮應該覺得W冇咩野
之後會見到皮套屌出聲得exaid同grand zio

龍騎最撚正
拉打唔再係為正義而戰
每個拉打都係為自己既欲望斯殺

拉打已死。連小朋友都唔睇了。。。。

真

之前喺某個po見到有人問係咪古巨基

exaid 個沖擊應該係最大

Tachibana San！！！！

屌佢個撚樣 有排集集睇佢有幻覺係度鳩叫
梅花一出場又係極度中二病

jm9
拍緊洗頭水廣告？

舊平成轉捩點係龍騎
之後拉打唔再係經典拉打樣

新平成W 係好正
但係成為另一個轉捩點 - 出十鳩幾廿隻USB 周邊
打後代代都總係有十鳩幾廿樣插件

btw特攝黎計 拉打算走得前
由最初 打拳頭交rider kick > 有架餐 > 超多架餐
格離 超人近呢幾年 終於識立架餐

最好笑係過咗兩年無啦啦係電視度賣麵條廣告，個時播緊zio

橘先生仲有食鳩人地puzzle，都唔知做乜鳩
梅花係最強騎士(自稱)

Yabee

三個大男人跑左成分鐘都跑唔到一百米都冇嘅距離

zo同kuuga

parado明明可以瞬間移動

最近先知原來蜘蛛怪人係zo個ex

我都住係因為decade而睇返時王

exaid 555 電王 kuuga

龍騎其實就係一場永不停止嘅pubg

咁計嘅話王蛇都幾勁

咩鳩都話嫲嫲話

大家都以為王蛇係壞人
當佢收左三隻契弟獸
都仲餵得飽
冇放出黎周圍食人
如果唔係神奇是狼 搞局派生存卡
王蛇應該冇得輸

生存卡專派俾真司 魔鬼魚原user呢啲無心打嘅人 加快遊戲進度
王蛇副卡組聽聞係最廢 一把劍 Advent Final Vent
三張契約卡 唔係淺倉威用嘅話王蛇都無咁撚勁

漫畫設定

但講真有得收多兩隻契弟獸，收完就會有埋另外兩隻獸嘅技，好大優勢，唯一缺點就係要比其他rider更努力去搵野俾3隻契弟獸食

古迦&龍騎最高質
劇情、人物描寫、戰鬥、設定、故事主旨同深度全部都一流，由構思到製作睇得出花咗好多心機好認真，其他無乜邊套比得上

螺旋直頭有成班羊怪 唔知點餵飽佢地

DCD ZIO KABUTO GHOST WIZARD 都唔係咁易揀

我諗都係得Ghost同Wizard爭第一

冇睇ghost 有睇wizard,
wiki 返ghost 39集打後 關東收視率 平均得3.x%
wizard keep得住5.x%收尾

ghost 睇左十集頂唔順，wizard睇到15集

係sic都有生存王蛇同魔鬼魚既
其實東映不嬲都孤鳩寒
正常計十三個拉打都有佢生存型態但又唔出哂
好似劍咁明明4個拉打都有jack king form又係唔出哂

係

我幾鐘意唔係人人有份呢個設定WO
真司本身都無份
係要俾D唔撚想打但又有份打既人勁D先好睇
係唔明點解騎士都有份
淺倉威簡直係龍騎真主角

Dcd同kabuto真係靠主角carry

DCD肯定係最撚低質
垃圾到結局都無

ZIO 好睇? 睇到一半棄左 LOL

ZIO會好過Ghost嘅，起碼ZIO有好多以前嘅拉打回歸，睇回憶都好過Ghost啦

五代雄介

鐵血戰士啲頭髮都冇佢咁長

問過zi-o未

鍾意Grease

點解無人提過響鬼
我覺得好特別好型

近年既拉打真係太兒童向

佢係講緊最差

我係太陽之子，幪面超人Rx
南光太郎最靚仔

無人鐘意build

又到批鬥新平成既時間
昭和kuuga撚全面進場

睇amazons

新平成拉打 可以埋位準備批鬥 令和拉打
屌你隻01 同000一樣 插件用動物力量嘅

動物力量係特撮已經用到爛

build hazard from型到出汁...

can u feel

點睇fourze

衰大結局，其他一般般
重有頭半幹部出太慢搞到最後好求奇咁出曬

最鍾意Kuuga